﻿001	…ウ…ウァァァッ!!	VO_dios.dios_battle_0025
002	やはり、限界か…	VO_gabirond.gabirond_sys_0011
003	だから申したであろう…<br>闇との契約は危険であると	VO_gabirond.gabirond_sys_0030
004	!!!<br>…し、知っていたのか…!?	VO_dios.dios_sys_0025
005	ワシに隠しごとなどできぬと知れ<br>…それにしても…
006	聖教騎士団と行動を共にしながら、<br>闇の力に手を出すとは…<br>どうなるか知らぬわけではあるまい？
007	グ…	VO_dios.dios_sys_0017
008	…聖教騎士団でもない人間が<br>錬金術を使うのは、大罪に値し…
009	闇と契約した者は、<br>マグナ・コードにより<br>聖教騎士団に粛正される…
010	なるほど…知りながら、<br>手を出したということか
011	俺は…！<br>俺には力が必要だった…！<br>だから…!!
012	魔人を倒す為、<br>そして犠牲者を最小限にする為…<br>おぬしは、その身を犠牲にしたのだな？
013	…！
014	何とも、いたわしい…	VO_gabirond.gabirond_sys_0020
015	ベルトランや…“実の妹”を<br>守れなかった悲劇が…<br>おぬしに力を求めさせたのであろう
016	!!<br>…どうして…妹のことまで…	VO_dios.dios_sys_0019
017	何も隠さなくてよい…<br>その苦しみも、悲しみも…<br>おぬしの想いは、理解しておるつもりだ
018	す、すべてを知っている…？<br>ならば…ユフィを殺した男のことも…!?	VO_dios.dios_sys_0025
019	無論だ
020	!!!<br>な、何者なんだ、そいつは!?<br>ヤ…ヤツは今、何処に…！　ゥグッ！
021	その男を捜し出したい気持ち、<br>分からぬわけではない
022	だが今は<br>その行方を追っている時ではない
023	…まずは、<br>ジーク殿の暴走を止めることこそが肝要だ
024	暴走…だと!?	VO_dios.dios_sys_0012
025	ラーストリスとの和平に乗じ、<br>何かを画策しておるのを…暴走と呼ばず、<br>何と呼ぶ…？
026	父上を愚弄するなと<br>…何度言ったら分かるんだ!!	VO_dios.dios_sys_0015
027	愚弄ではない！<br>現実をただ口にしているのみよ！<br>…それに…まだ気づかぬのか？
028	このままでは…<br>叛乱分子の代表に据えられた<br>アガサの処刑は目に見えておるのだぞ
029	…!!	VO_dios.dios_sys_0020
030	アガサに…おぬしの実の妹…<br>ユフィと同じ末路を<br>辿らせるわけにはいくまい…？
031	あ、あああ…ユフィと…同じ末路…<br>だめだ…そんなのはだめだ<br>…俺は…俺はアガサを…救わなければ…
032	現実を見つめろ…<br>父を止め…アガサを救えるのは…<br>おぬしだけなのだ…ディオス！
033	ア…アガサ…<br>ユフィ…っ！	VO_dios.dios_sys_0019
034	…そうだ…俺はもう二度と…<br>あんな思いは…!!
035	…待っていろ…アガサ…!!	VO_dios.dios_sys_0013
